[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

呢篇文目標係教大家點樣組成信任隊伍，齊上齊落，永不落單，令行動更靈活安全，更希望大力推廣致組織民間保衛隊！

721上環一帶，警察以橡膠子彈，催淚彈武力清場，各義士英勇抗命，相個有發夢嘅兄弟親身感受到有幾危險。
同一時間，元朗鄉黑無差別攻擊元朗市民，學生，大肚婆，呀伯，師奶都慘受襲擊，歷時逾一小時，一個警察都無到場救助市民，到場放生鄉黑襲擊暴徒，999報案中心cut線，唔通，警署拉閘，指揮官向黑社會拍晒膊頭示好，無人被捕。好彩有消防救護真紀律部隊出手相助，救助受傷市民。
警察放棄人民，警黑合作，那一晚元朗，進入無政府狀態，市民生命受嚴重威脅，求助無援！

相信有睇直播同各剪輯影片及新聞嘅香港人睇到呢個情況都會好憤怒，本人CT1追左一整晚直播新聞，苦苦痛哭，怪自己咩都做唔到。

所以我決定發起呼籲，組織民間力量，香港市民，由香港人黎守護！

概念係每個人都可以係發起人，聯合組成一群可信任嘅團隊，一定要係值得信任嘅人，參與各抗命運動時，集會，遊行，光復行動，行嘅一齊行，走嘅一齊走，去廁所都一齊去，救人都可以一齊救，互相照應！

大約以7-20人為目標作一小隊行動，有見於前線撤退溝通問題，轉為小隊行動較靈活，撤退時大叫自己小隊退啦，就真係要退，唔洗快，有節奏keep住叫「我地撤退啦」，平時發夢1個人只可依賴身邊嘅義士行動，想叫走又唔夠大聲，後邊又有誤會，走極都走唔到，錯過撤退時機，同樣道理，救人都係一樣。

實際具體行動

第一步，任何人都係發起人，聯絡有共同志向可信住嘅人開tg群組組隊。 可以係你嘅兄弟，朋友，親人，社工，老師，小學同學，任何你信任嘅人，重點係你信任！唔好係group搵，要私chat，盡可能避免有鬼入左群組。

第二步，一傳十，十傳百，群組內成員再搵自己信任嘅人入群。一傳十，十傳百，群組越多人越好，組成小隊，再因應每次運動睇下有幾多個人出黎，以7-20人為小隊目標，如太多可按行動目標分幾隊，eg前線/物資。入左一個群組嘅唔好加入其他群組，避免誤判可參與人數。

第三步，每小隊行動前，商討行動時溝通方法，eg 一人指揮/各人可指揮。避免到時有任何溝通誤會，增強效率，至於其他團隊細節可自行決定商討。

終極目標，以一傳十，十傳百嘅力量，小隊聯合小隊，邀請可信住而有志於參與嘅人，組成民間自衛隊大Group。如果以上三步做得好，又有人響應，民間保衛隊就會形成。群組內全部都係自己人好重要，所以一定要搵信得過嘅人組成小隊！小隊與小隊唔洗急住開民間自衛隊大group，到呢個post有一定回響嘅時候，相信我，自然會有人邀請你入大group！

期望係光復元朗行動前可以組成民間力量，但記住，民間保衛隊唔係黑社會，唔係暴徒，
我地唔係要同鄉黑互相殘殺，唔係要破壞發泄，而係要保護香港市民為宗旨！

至於整體民間保衛隊運作，就等佢生成左之後再討論啦。

4個烈士嘅離去，義士食左無數個催淚彈，橡膠子彈，老弱婦孺慘受襲擊，執法者濫用權力，警黑合作，政府成為人民公敵，香港人，我地仲要忍到幾時？

警察濫用武力清場，警黑立作，成立獨立調查委員會，定必要追究警察濫權！
對準政權，回應五大訴求！

推

我冇野講

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命！

「急需文宣」尋日最高招嘅係臨時立法會宣言

「係事情上面一直都係我地攻，政府守，最後只會不斷逼使示威者使用更激烈既抗爭，亦會影響所謂既民意

而臨時立法會宣言可以真正第一次set deadline 比政府，一過deadline就有兩個立法會，中共見到而家港獨港到連臨時政府都就出埋嚟，一定發撚哂火，到時攬炒香港就有望...」

Psihhhhhh

Push

唔好意思, 大家可唔可以聽下今集細良三不館先?

727一定到

路過留毛

冇任何朋友 次次一丁友發夢

一丁友發夢都唔怕，現場即刻問人入小隊先，唔好怕羞

push

眾籌買啲好少少嘅裝備

香港市民，香港人黎救！

幫推

我覺得有需要參考現有軍階去訂一套標準體制

推！大家最基本都整定d辣椒蟹旁身！

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

推。元朗居民表示同意
由依家開始，要開始浸透警犬無能，大眾自救既信息比市民，集合大家既力量自我守護。
好多義士可能平時要番工or 番學，生活可能手停口停。我認為可以考集資比義士車馬費or 用黎買"合理"物資，令市民間保衛隊可以更快成立，從而削弱警犬社會地位。

其實臨時立法會講完無咩noise 係因為啲人又唔知內容實際係咩 目的要做咩 覺得戇鳩所以無人回應

想推之前不如傾下內容係咩先

利伸覺得有得搞

認同

無野講

lm

無FD毒撚

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

每區可以自己搞左先

【HKSDF】香港自衛隊

我無野講

直必推

光復香港，時代革命！

要眾籌集資

我地唔可以再靠警犬, 知唔知對家笑我地有事警察, 無事警犬呀！

大家一齊發起 人傳人

我建議民間自衛隊最主要分兩種, 巡邏隊同支援隊。

每隊巡邏隊最少需要5人，架構包括：隊長、副隊長去指揮，必須full gear 同衛兵共同進退；1名哨兵聯絡；2名full gear 衛兵，必須帶盾。遇到衝突時以掩護無裝備居民離開為先，且戰且退直至援兵嚟到。

支援隊主要負責由日常巡邏補給及大型衝突時設立地區backup。包括處理物資、提供發夢後替換衣服等等。

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

小隊成員當然愈多愈好，但唔建議多過12人。行咇以「5人」為基礎，方便互相照應。大西北義士最好踩車，提高機動性。

每區都開始籌備定，fd 搭fd 組小隊同準備基本物資先，包括保護gear、基本急救、通信設備（有對講機、大聲公最好），移動工具（手推車、單車等）。要有個底先再係已有物資上進行分配同訓練。

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

大家一齊發起，有個底好重要

要課就金出聲

光復香港
時代革命

請推

我無嘢好講

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

。

重要post要推
光復香港 時代革命

推 光復香港 時代革命

光復香港

pish

推上去！

人手頂置

我冇嘢講

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

民兵團第一戰：元朗

互相照應 齊上齊落

[727] 出入元朗交通整合

可唔可以幫手推

推推

到左依個時候，我覺得真係唔好搞村比較好，因為好多關事嘅都走晒。所以利用依個機會，喺元朗大街到搞個大遊行再定deadline 比較聚到民心，適合長期抗爭。

727 元朗

怒推！

不如728劍指中聯辦

認同 出面已有巴打做左文宣遊行 但遊行都有風險 緊記要組隊

727

推啊

Pish

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！
開咗36槍呀屌，開槍呀！唔可以慣呀！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

幫手推

推!!

pish pish

我地借力打力

推呀 diu 正經POST 冇人理

好似大埔巴絲咁，草船借箭。

緊記！！！！革命勝於發洩！！！

垃圾文

光復香港，時代革命

非常有必要

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

打返主線任

正 自衛隊

推
光復香港 時代革命

我無嘢講

我認為先由各區成立自救隊~後期再結合為防衛隊

可以起我底睇返，如果再次遇到元朗單野，
少數人應該可以應付

推你地上熱門
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

都好

多謝大家

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推你地上熱門
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

小隊性質 全部自己可信既人呢一點好撚緊要

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推你地上熱門, 唔熱門都最新
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

最緊要係一隊可信嘅人！

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

Pushhhh

成立民團最佳時機

認真問
單拖獨撚點搞

到現場第一時間搵人群組隊 唔好怕開口
有隊嘅都可以拉埋單拖獨撚

點解咁重要唔係熱門！香港人醒未！自救啊！
何妖呢啲小丑當睇笑片算喇，係時候做實事啊！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

已經同朋友組左隊大埔隊 其他隊伍有緣見
不過都希望唔會出動

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

義士宣言：不排除成立臨時立法會

光復香港
時代革命!

人手置頂

時代革命

推 自己守護

推到民間保衛隊出727 duty

訴求不變 繼續抗爭 唔好俾義士白白犧牲

x

謹慎啲,以防有鬼

屌 無人講戰術既
熱門完全唔見有用post
盲打無撚用架喎，目標為本呀，打機唔係滅曬人地d兵叫贏，
點解仲唔正當化民衛隊發大佢去打boss

大家究竟有咩concern

推

試咗，問咗200+嘅人，0個加入

必須要推